好想有人係隔離陪自己

日日自己一個真係好攰好辛苦
好想有人可以係隔離攬下我 同我講聲 我會陪住你 有咩困難會一齊解決
成日都突然自己一個好唔開心就喊

會慣

只要你出聲 大把人陪住你

人生有希望，唔使灰心

jm9

好惡呀你

知道

自己唔太識溝通就係咁，咩都講到好直

有咩煩惱緊呀？講黎聽下

好憎d人冇責任感 free ride
好大壓力 好孤單

freeride你嗰個係你朋友定係唔識㗎？最憎呢啲freerider 你身邊有無朋友陪下？

唔識 仲要成組8個人 有6個都係扮睇唔到你message既人
我日日對住4面牆 冇朋友見到
如果依家比我見到個識既人 好想即刻攬住佢喊

你依家係外國定香港？ year1？

master？咁係sad啲既 背井離鄉 好易homesick 咁你係嗰度有無識到朋友可以傾訴下 或者平時會唔會自己出去行下 散下心

明呀 佔70%咁多 嗰幾個人係咪鬼佬黎？咁仆街既

feel到你好寂寞 係咪未識到fd？嗰邊會唔會有啲專for香港人既圈子？ 可唔可以join下

我都想有人幫我解決困難

hug
sem尾係攰啲

有人一齊去面對個問題已經好好

大家都加油

同感
好想有人係身邊 唉

香港起碼有屋企人陪下

冇呀收撚皮啦

搵

哪裡

Here
連登有愛呀

應徵一批男友過去俾你in

我唔係想人陪啊，我係想佢陪我啊

感受到

咁直接同佢講

早d訓巴打

屌你啦，佢blk曬我所有野講條撚啊

咁慘 比人block

唉點解佢好似咁易就move on到

因為佢唔愛

我都唔愛，點解我做唔到

，我抽離唔到 我仲未接受到。 你地第一次失戀幾時先好返？

可能只係唔捨得

因為你唔忿氣

我都係咁同自己講，仲有啲唔甘心。係咪好仆街

講中曬 我真係唔忿氣

當你遇到下一個 就唔會再有唔甘心架啦

我諗一樣會唔甘心我好憧憬中學初戀走到白頭到老，咁撚童話式既人生就算有個好佢100倍既人都唔會令我忘記佢

咁你要諗吓佢有咩值得你仲為佢浪費青春喇

下個更可愛呢

我想為佢浪費既機會都無啦

留個TG大把連登仔狗衝

呢一刻你會咁諗 當你下一刻你遇到個好適合既 你就唔會再咁諗 可能之後你都會有童話式戀愛

保持正面

冇是咁的㗎
個個都咁
天下大亂

課八両金lol

我真係好想坐時光機同細個既自己講要好好照顧佢 唔好咁自私唔理佢感受 對住佢唔好咁自我中心 做人唔好咁小氣

唔好笑

錯過 之後就會學識

有咩上嚟傾下囉，連登就係咁用架嘛

當助養一名男孩子陪伴你IS👍🏻

我都冇錢呀巴打

大家咁夜仲未訓

，人係歷史入面唯一學到既就係人無法係歷史中學到任何教訓。

成日都有人講要珍惜要珍惜 唔好等失去先知珍惜 奈何大部分人都係失去先知珍惜，好撚on9

少年 你真的太年輕了 你以為只有香港有連登仔?

因為寂寞囉

巴打係邊

大家都係

what happened is happened
過去無謂諗啦
況且你又點知呢個係分手原因呢？

係香港

除咗飲酒可以點

因為我問過原因。而且當時我無盡到自己既責任，所以先會有呢個結局

不過算啦，我都盡左力去挽回，最後換黎既係blk曬我所有野。算叫做盡人事

做多錯多呀ching
下個啦

宿命，你當時盡到責任都只係稍微將分開延後

如果成功咗就唔係做多錯多

我真係好想同佢分享喜悅

都可以咁講，拉寬啲畫面睇就係緣盡。

但係就現在既結果黎睇，出問題個個係自己，我仲未釋懷到 仲係耿耿於懷 仲係會怪責自己

咁有時唔做都係個做法嚟嘅
話唔定嗰刻“你想”嘅，唔係佢要嘅呢

唉佢要既 我唔想呢佢要既係分手 要解脫 要逃離我既魔掌

無咩錯係原諒唔到
除了出軌嗰D姐
只係感覺失了蹤

岩岩整左碟肉醬pasta

我冇得食
深宵放好西係咩居心

正確方法你知㗎
咁咪俾佢解脫吓

呢刻嘅分別又唔係一世
增值吓自己
話唔定佢遲吓會返嚟呢

都好呀

飲酒對身體唔好呀

其實要果個人識知足

但係開心喎

自己一個飲開心咩

各有各好啦，自己飲鍾意發癲就發癲，會大笑或者係咁喊

試吓send email投訴？

唔好啦掛 酒唔會令你長期都開心

已經長期唔開心，唔靠酒精根本開心唔到

聽緊呢個，超正

點解長期唔開心

Me too

Sick of everything

攬下你

但讀到master 都同professor 投訴好似好唔成熟既行為咁

咁我都比個hug你！

唔會 人為因素你控制唔到
你比到證據你盡晒責任 做晒溝通
D professor會調整吓個分

其實最尾會有peer assessment form 可能我係果到解鎖哂全部野

你同波叔。。。。sad

解釋

咁方式有好多種嘅
報吓進度都係一種方法

有朋友試過professor知道佢grpmate freeride，叫佢proj大小事都用email cc埋俾佢
到時evaluation 正有證據e佢哋

我應該冇得救

哈哈哈多謝你

Bless you 巴打

倒不如試下享受自己一個 中意做咩就做咩

生蒜完全無用？

而家睇到隔離呢兩隻字好敏感
我以為你中左武肺 搵人人陪你隔離

講就容易既

飛過去陪

你肯定係flirt仔之霸
鍾意 上你仲要整個

明白 我喺外國讀書嘅時候都有咁嘅感覺 我之前俾人free ride 到自己做曬成個project 仲要爛grade俾組員屌
有咩可以喺度講啊巴打 自己一個面對會好痛苦 唔開心要講出黎啊 唔好屈住 喊出黎 或者出去散吓步都好
攰同唔開心係好正常嘅事黎 唔需要強逼自己一定要ok
好老套但係你要時刻相信自己係stronger than u think

佢地憑咩屌你

多謝你 你都好叻呀 最後捱過左！

因為佢地唔會企喺人地角度諗嘢
我嗰陣都有諗過好冇唔放棄唔做 但係一諗到屋企咁支持自己去嗰度讀書 就冇辦法peh落去。。 最起碼對得住自己先 所以最尾爛grade其實冇話太唔開心 因為盡咗力
因為呢個世界係咁唔公平 同tutor講都冇用 都係自己食翻架咋 咁不知我對自己好少少啦
自己都唔包容自己嘅話就會覺得人生好痛苦

你都可以架 其實你已經做得好好 盡咗力就好 要對自己好啲啊

黎緊d projects assignments 多到 我都覺得好恐怖 排山倒海咁 希望捱得過呢個月

是時候學會擁抱孤獨

早晨

就瞓

咁早抖 我都去訓了

絲打我記得你
呢排過成點呀？見你情緒仲係咁負面

食左一個月，暫時無分別

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我地係邊度傾過 還好啦 要努力埋呢個sem!

咁呢種緣份要好強先得

星期六放假去玩啦巴打